講左辭職 但老闆唔覆

唔需要佢覆
辭職係通知
唔係問准
你講左佢知完左個通知期就可以自動消失

咁樣唔會好無交帶咩
我仲諗住大家會有溝通 交流下添
最起碼都同我講點樣出返d尾糧掛
唔想下下都追問佢咁

佢唔係聾左/啞左/對手斷左就講得電話架啦
你別個咩理由

辭職後7日就要出晒所有糧啦
否則勞工處見

辭職唔好懶啦 整封信放老細枱面+email 比老細cc比hr 都係例牌啦

無 hr主管 ?

公司得你同老闆兩個人?
無其他上司?

呢個情況一定係E-mail + 正式辭職信 + whatsapp
一定要用你所能夠用既方法
確保上司知道

對上一次見佢 佢真係聽唔到電話
btw 我今日再試下打比佢啦

利申 無hr 細細細公司黎 全間公司得4丁友
所以有咩都直接同老闆講

cc勞工署

唔用email?